Euterpe

人為何要互相傷害 互相爭鬥呢

得閒得濟同埋因爲夜晚訓唔著

I know

呢一年有無早Ｄ瞓？

差唔多...做乜...

早Ｄ瞓就快Ｄ到新嘅一天

好..今晚早啲瞓
THANK YOU..

Good night and good day, bro

I love guilty crown